國民黨奶共奶到有台海危機？

以前8,90年代未有政黨輪替之前，由國民黨全權治理既台灣成為亞洲四小龍之一(家下淪落到同東南亞國家比較)，唔通果陣國民黨拼經濟既政策就係奶共投共？奶到90年代中有台海危機出黎 ？

反推論邏輯
國民黨就一定係投共既 >所以當年國民黨一定係投靠中共先可以搞到台灣咁好 >國民黨同共產黨關係好到差d全面開戰